［歐遊］新手機票問題

打算出年5月去歐洲3-4個禮拜
路線主要係 英--法--瑞士--德--奧
想係機票到慳下 個頭尾站應該買邊到好
係咪多數都會倫敦入

其實邊到入都冇所謂 睇定日子睇下邊到入平啲

熱門城市嘅機票多數平啲

倫敦税貴 LHR 特貴

其實德國同法國都幾好

lhr係出境貴 入唔係好貴
好似係

出境先收
入境唔收

玩到德國個邊或者奧地利個邊 邊到出境平

因為我想睇下會唔會可以順住路咁去 如果倫敦邊到出最好

內陸近嘅搭巴士咪平

奧地利
其實你照地圖睇就得

倫敦入 奧地利出啦
提多你少少野 英國去法國 有時機票好平 我試過10鎊飛到 可以搭船或火車
瑞士唔好買Swiss pass 如果你唔係瘋狂搭車既話
內陸去內陸記得睇好車先 唔洗搭飛機 同埋搭巴士唔一定比火車平 上euro go book定車飛會平好多

利申 留學生 經常歐遊

英國去法國緊係一撚早買eurostar advance ticket
市中心去市中心兩個零鐘
你計平機票但係去機場交通費時間都唔止
而且你香港飛去歐遊
即係定多行李
行李費廉航就幾金下

同問 下年五月尾都想去奥地利 捷克果頭三至四星期
前排奥航35xx連稅來回miss咗好dum心 呢個時間其實係咪連稅3800內已經可以狗衝

唔該巴打先 但我諗住咩大書包去

你個大書包隊九得落ryanair / easyjet窄到西既handcarry limit先再諗喇

呢個真
之前我帶個50定55L都要寄倉
而且去機場交通費同時間
再加等check in上機過關

搭巴士火車直接係市中心仲方便

實會再做promo 放心
依家d機票越黎越平

仲要擔心歐洲廉航啲行李安全問題
上年飛去意大利整唔見咗我朋友個寄倉行李
一直音訊全無，問極都未有回覆
真係搭火車/巴士好好多
搭過2次歐洲廉航都好麻麻

你朋友都幾唔好彩

我搭過幾十次都無事
一定好過亞洲廉航

留名學野
好似就得機票又會貴番係火車路線 城去城交通都唔平

我打算咩比時返學書包大小小個啲袋咋 唔係50L個啲極地袋
應該得30L 咁樣去歐遊會否太不智

我帶70L backpack 搭過6次ryanair都唔洗寄倉wor
不過可能我裝得唔太滿啦